---------------------------------------------
## Полуденний Костянтин

---------------------------------------------

Даний проект створенно в навчальних цілях!
На разі це мій перший документ **Readme.md**
Для редагування і оформлення даного файлу 
я використовув інформацію з сайту ["Путівник по **Markdown**"](https://markdown.rozh2sch.org.ua/ "Путівник по **Markdown**")
Також було створено і конфігуровано файл **.flake8**
Також щира подяка [добрій людині](https://gist.github.com/krnd/1f3fb6c05af365977e486c47cb7b4a72 "Добра людина)") яка 
виставила в репозиторій свої налаштування по **flake8**

---------------------------------------------

[Відео день 1](https://youtu.be/YgP06wqK-OE)

[Відео день 2](https://youtu.be/P2y_ZfbQX2M)

[Відео день 3](https://youtu.be/fNkx9P2EcSw)

[Відео день 4](https://youtu.be/Dp-JH8vP0n4)

---------------------------------------------

## Створюємо гру.
### Правила гри, коротко:

Грають четверо гравців, ім роздається французька колода - по 13 карт у кожного.

Гравець, який тримає ♣2, починає перший раунд і повинен починати саме з ♣2.

Гравці по черзі грають свою карту, дотримуючись першої масті, якщо це можливо.

Гравець, який розігрує старшу карту головної масті, збирає "взятку" і стає початковим гравцем у наступному ході.

Гравець не може класти карту з ♡, доки ♡ не буде зіграно в попередньому прийомі (тобто - вперше ♡ може бути розіграна лише якщо у гравця не має масті, з якої почався круг).

Коли всі карти розіграно, гравці отримують очки, якщо вони беруть певні карти:
- 13 балів за ♠Q
- 1 бал за кожне ♡

Гра триває кілька раундів, поки один гравець не набере 100 очок або більше. Перемагає гравець з найменшою кількістю балів

